一人一首寂莫 沉澱時會聽既廣東歌

陳柏宇-別來無恙

美好的沉澱了 沒有火花不要燒

綿綿

Eason版傾城

密封罩

張紋嘉 –– 假裝愉快

我不好愛

張國榮 有心人

月球上的人

眼睛不能沒眼淚

從此世界多了一分鐘

其實寂寞

最佳位置
Or
忘記有時

有時

white version

灰色軌跡

恐怖份子

四季 Eason

誰伴我闖蕩

黃耀明 絕色

寂寞就如

無盡空虛

Supper moment 全世界暫停